警方青山練靶場測試幾百枚催淚彈，造成43人不適送院

1997年2月，警方機動部隊（PTU）同懲教署演習當日撞正風向轉變，西南風將催淚氣體由青山練靶場吹向天水圍一帶，造成43人不適送院，包括學生同途人。事後警方（香港皇家警察）暫停喺演習中用催淚彈，並就「無心之失」向市民致歉。

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

2019年唔敢認仲放題俾香港人食多轉

推

推！
存心毒殺巿民

正垃圾

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

10月尾定11月頭係泛民司法覆核蒙面法日子

佢死都唔認 你吹佢唔脹 鬧佢又拉你返去打

根本性整個政府都大話連篇
完全唔當香港人係一回事，痴撚線

聽今朝881晴朗講 , 今次都好似係青山靶場 出事喎
疑似老解演習

測咩試丫，用曬佢又可以攞錢買過

1997年

回歸前敢做敢認

回歸後敢做唔敢認

Push

1997

當年起碼知衰
而家死唔認錯

事頭婆

下次出依d 新聞加返年份日期得唔得

屌係喎
琴日朝早聽到電台報青山靶場操野

你講完就醒起

皇家香港警察
vs
港共警犬

popo唔認，咪即係老解囉

即係老解搞出黎？唔怪得知尋晚大興果幾隻白衫狗話唔知咩事啦

垃圾